{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024467?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 그레이스밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00の時間です。 ご予約の際に人数の追加がありましたら、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合は、当該ペンションのペット入室可否を確認して入室拒否と払い戻しに注意してください。 また、未成年者の予約と利用は各宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しが難しい場合があります。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守しなければならず、施設と周辺施設の利用時に損害を受けた場合、賠償責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式が禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 予約した客室ではIPTVとWiFiを使ってインターネットを利用できます。 プールは暑さを避けるために運営され、夏の期間に利用できます。 水深は1mで、水着を着て利用しなければなりません。 利用の際は簡単なシャワーを浴びてから利用し、タオルとスリッパは別途持参してください。 飲酒やダイビングは禁止されており、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。 各棟の屋上には四季バーベキュー場があり、利用時間は17:00~22:00です。 グリルセットは事前予約で利用でき、売店で飲み物や軽食を購入できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、近くにはファミリー渓谷があります。 ペンションから渓谷まで歩いて5分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、当該ペンションのペット入室可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は各宿泊施設の規定に基づきますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は次のお客様のために遵守しなければなりません。遅れた場合、賠償責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き物や直火は禁止されています。また、炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールは夏の期間に利用できます。水深は1mで、水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。また、近くにはファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 457
    }
}